如果係地鐵車廂內感到不適，為免病情惡化請勿亂走

坐坐下鐵感到不適例如頭暈心口痛氣促
有可能係急性心臟病
係有致命可能

需要時可按車廂內緊急制向車長求助
並耐心地於車廂內等候白車救護人員
切勿聽從非專業人士例如乘客地鐵職員等建議，步行往月台等候白車救護人員
因為此舉可能令心臓病情惡化
增加死亡風險

人命關天
切勿胡亂走動

唔好亂走，留係車廂等白車救護人員